聽日 19:00 一齊集佢老味！

香港人權民主法案集氣大會

日期：10月14日
時間：19:00
地點：遮打花園

推

幫推

7點遮打

推
一定到

聽晚7點中環遮打見

一定出

10月14，7點遮打見

Push

推啊

push

7點 遮打花園見

有傳:

特工、‪黑警內幕

目前香港有兩支人馬在「執法」，一支是以香港警隊為主，當中加入由廣東公安廳調派到香港的大陸公安和武警穿著港警制服冒充港警，與香港警察一起負責在示威現場毆打、捉捕、清場任務，所逮捕到的示威人士大多會通過司法程序進行檢察官起訴、然後送往法庭過堂聆訊，通常不會受到被嚴重的刑訊迫供、被性侵、被失蹤、被自殺、被棄屍，只有極少數的被捕人士如果警察認為是示威運動的核心人物就會被秘密轉介給另一支秘密特工進行刑訊迫供；‬
另一支人馬是獨立於港警和香港法律之外，直屬北京國安部和廣東國安廳指揮，且港警必須無條件予以配合，100%由大陸國安人員組成的「秘密工特」，它們主要負責對示威運動的核心人物進行電訊竊聽、跟蹤偵查、綁架密捕、刑訊迫供、謀殺棄屍的秘密任務，目的是要查清示威活動的核心人物、示威者間的互動方式、領導機構........等內容，原後進行精准打擊徹底瓦解示威運動。這支秘密特工會採用一切手段對被綁架密捕的人士進行刑訊迫供，包括恐嚇引誘、暴力折磨、強奸輪奸、催眠餵藥，對不合作者一概會被自殺、棄屍。那些被秘密特工綁架的人士在香港警方系統上不會有任何記錄資料，也不會送往法庭過堂聆訊，除個別合作者會被秘密釋放回歸示威運動中充當「臥底」外，為了嚴防保守秘密，其餘的不合作者最後全部會被滅口。
香港陸陸續續有更多的人被自殺，和陸陸續續發現更多的無名屍體。
在香港執行各種任務的大陸國安、公安、武警已經超過二萬人。